平日奈雪喜茶打卡活動group

被迫幫手開post
返shift同唔返shift既朋友有福啦

由於一個admin係平日放假人士，一個admin係廢青，所以主要都會平日出聚為主，而主要活動會去北上食好西，Boardgame ，行山，攝影，睇戲，然後繼續食好西，燃燒生命值，會定期有聚，希望做到男女比例平衡
可以咩都吹，但就唔好含有過分色情
大家互相尊重，唔好放鬼圖同ban圖
主要為一班放shift而約唔到朋友出街既人而設，希望可以擴闊個圈子，平日放假都有活動

表在此，任你填

靜少少啦，大陸狗

其實我唔上大陸

狗公, 自己攞曬絲打電話

其實巴打係經女admin揀入去
毒撚拎完都唔識開話題

可唔可以加番我
tg:ingridisak
個app佢彈走左 無左谷

我同女admin本身約左星期四番大陸架